有無人記得大圍個水上樂園同單車城？

無理解錯呢度應該係名城同柏傲莊前身

去過踩單車

青龍真係童年回憶
氣勢好似一個長期開放既Carnival咁

單車公園, 搬過幾次, 越搬越細.....